外交部：香港分裂分子邀請美軍登陸 嚴重危害國家主權

外交部：須懲治港獨邀請美軍登陸
10.06.2020 18:48
外交部在網站發表文章，指外界對「港區國安法」有6個代表性謬論，並逐點反駁。文章指出，去年香港發生“修例風波”以來，“港獨”和激進分離勢力活動日益猖獗，暴力恐怖活動不斷升級，香港分裂分子甚至公開打出請求外國對華制裁，甚至邀請美軍登陸香港的旗號，同時外部干預勢力和“台獨”勢力赤裸裸加大干預香港事務，嚴重挑戰“一國兩制”原則底線，嚴重損害法治，嚴重危害國家主權、安全、發展利益，必須採取有力措施依法予以防範、制止和懲治。

Sir this way

Sir, this way

制裁制裁

連Sir this way呢d半講笑既說話都要反，根本港獨、黃圈、國際戰線都係咁比中共逼出黎繼續加速啦

你係有料怕咩請君入甕
主場都打輸就返屋企摺被啦

快D立法咪可以解決囉

同支共玩木頭公仔唔準笑，真係輸到貼地

自己岀戰機俾人趕走嬲左咋嘛？

出兵啦講閪咩

自膠

立你就立啦
咁閪多野講

痴撚線
咩登陸呀?
係求美軍滅左你國呀on99

美軍到訪過香港啦

根本就唔理解香港文化，所以大陸同香港咪咁多矛盾，一早應該分離

美軍來了，我帶路
打死小支支

遲早自我實現

講帶路，中國人應該會搶先香港幾個馬鼻

SIR
THIS WAY

駛咩登陸
一粒核彈北京一粒核彈上海都收你皮啦

立你就立啦 講咁多廢話打嘴炮
我要一國一制啊屌你老母

有班傻閪上年日日叫老解入城破壞基本法...

非法組織竊政70年，係時候要重整世界秩序

Xi, this way

蛇，的屎餵

美軍來港，消滅支那，大勢所趨！

有本事美中斷交咪唔會有美國干預囉

Sir, this way!

弄假成真
Sir this way

美軍來了我帶路

歡迎英美聯軍打柒支那

好快連呼吸都係港獨

如果美國真係肯登陸香港就好

做對了

以前中國政府批准美國航空母艦係香港停泊。點計？

有料怕咩啫

咪撚咁長氣啦！

雜總加速師

如果時空返去2010年, 你同個陣的香港人講, 2019年香港會有一場極大型社會運動, 香港會成為國際危機的風眼, 港獨得到社會一定程度的支持, 佢打死都唔信啦

係過就快啲過啦，仲口交

登陸香港
核平中國

大劣人自己有個投票咪話美軍來了榘竾帶路壓倒勝

起美國果班小粉紅
應該叫返解放軍登陸美國

搵中國外交部發聲批評香港人係咪暗示香港獨立於中國外呢？

啲泛民嗌咗平反六四結束一黨專政廿年都冇人理，宜家笑兩下sir this way就要出黎口交

連登仔鳩吹變分裂分子

如果結果真係逼到美軍來了

Sir, let me do the killing!

所以話，咁撚大個間諜網係香港共和國，中共點會行錯棋呀

你o岩呀
美國就係歡迎某國學生
俾人偷左幾十年野呀

唔係成日都有美艦靠港？驚咩撚野呀班撚樣

多謝支持

共產黨真係假民主
Sir this way邊隻字係犯法

記住我哋 Sir this way

2,3,7,13,16,18,30,34,35,36,43樓（好似係）呼應Sir this way,集中營見
29樓講Xi this way, 輕佻無禮，都係集中營見

(p牌9 up)

個陣可以出解放軍你地又唔出，
咁未為有邀請美軍lol

外交部都上連登

佢以為我哋講下就有美軍登陸啊
收皮啦
伊朗人無叫美軍炸Solemani咪又係死
On9仔

夠膽唔好封留言
俾一日時間中國人討論美軍登陸
我相信留言會係:
長官 這邊兒請

屈產黨

你地咪打返人囉 摺被軍

浮瓜

但口交部一開始話美軍傳入武漢肺炎

邊個邀請美軍入中國on fury?

知唔知我地恥笑埋你褶被呀

佢係咪好驚即？
搵咁多藉口

記者：連登仔邀請美軍，中方對此有何回應？
耿爽：我們很高興聽聞這則消息。中方願同連登仔一道，繼續加強戰略溝通，深化務實合作，深入落實兩國元首共識，推動全面戰略夥伴關係不斷邁上新台階。中方一貫重視與連登仔展開多領域合作，支持連登仔邀請美軍。中方願在一個中國原則和和平共處五項原則基礎上，同連登仔加強各領域務實合作和友好交流，造福兩國和兩國人民。

我們堅持在國際事務中發揮積極作用，為推動全球治理體系改革貢獻“中國智慧”，為斡旋解決國際地區熱點問題貢獻“中國力量”，為世界經濟發展注入“中國信心”。我們期待與連登仔各方繼續保持密切溝通與合作。同時我們希望連登仔在邀請美軍過程中秉持公平、透明、非歧視原則，對各方一視同仁。中方願繼續同國際社會一道，為連登仔邀請美軍提供力所能及的幫助。中方一貫主張，邀請美軍應秉持客觀、公正、專業原則，以確鑿證據為依據，以各方共識為基礎。

中國與連登仔是好朋友、好夥伴、好兄弟。中國和連登仔互為戰略夥伴。自建交以來，雙方關係取得長足發展，各領域務實合作成果豐碩。我們相信，此舉將進一步推動落實雙方元首重要共識，鞏固雙方政治互信，促進中國與連登仔創新戰略夥伴關係深入發展。我們願意與連登仔共同努力，開啟兩國關係發展新的廣闊前景。

作為中國與連登仔人文交流的重要內容，邀請美軍長期以來有力地促進了兩國人民之間的溝通和相互了解。中方尊重連登仔人民的選擇，也呼籲國際社會尊重連登仔主權，尊重連登仔人民自主作出的選擇，不要干涉連登仔內政。中國與連登仔雙方一致同意，保持密切高層交往和更緊密的戰略溝通，及時就重大問題協調立場。事實充分證明，中國與連登仔關係的發展不僅給兩國人民帶來巨大利益，也有力地促進了亞太地區和世界的和平、穩定、繁榮。

中國與連登仔的合作始終遵循平等互利、合作共贏和商業化原則開展，合法合規，利國利民，不容他國置喙。立足新時代，放眼新未來，雙方將進一步加強協調配合，承擔起維護多邊主義、捍衛國際秩序的共同責任，推進全面戰略協作不斷取得新成果。連登仔此舉取得豐碩成果，將為中國與連登仔全天候戰略合作夥伴關係增添新的動力。

屌我以為係老衲

美國快啲黎打柒中共嗱

講左好耐啦窮閪又無種死淨把口既爛臭閪第三世界國家

Sir this way
捉我囉笨柒

俾個機會你係主場打柒美帝又唔得

你咪叫你外國啲小粉紅邀請解放軍登陸囉
呀唔好意思 唔記得咗你啲小粉紅比人踢走哂

解放軍來了我摺被

大家要加速
跪求美軍攻港

sir this way

邀請 公安部鄧小強 烏咀狗 林奠 哩啲有權力 可以調動軍警,就話成立o者，平民嘅權都比佢濫左, 點樣邀請 點樣"勾結" "顛覆"

美軍登陸到就證明你癈啦

快啲立法禁美軍登陸啦

真呀 支持立法
唔好縮

你老味咁你北平共产党容許美軍軍艦泊岸算乜呀？

天滅中共
我邀請上帝嚟滅你班仆街
咁有冇危害國家主權

btw
SIR THIS WAY
WE LOVE US

報警

nuke China

Yes
Sir this way please

我地破壞基本法？

邀請火星人登陸夠安全喇

而經傻撚咗la口交部

究竟成篇廢話講緊咩 要制裁香港定制裁美國啊

阿叔就黎走難去台灣啦 屌你老母 制裁未啊

算好彩, 今年年頭發生D咁樣既事 美伊都無開戰
不過未有準備好, 而且美國似係想對付中國先
中東問題唔理住

毛都未出齊阿佳仔都估唔到佢頂帽咁大威力

Sir This way

Sir This Way
Sir This Way
Sir This Way
Sir This Way
Sir This Way
Sir This Way
Sir This Way
Sir This Way

美軍登陸香港去駱克道飲酒都唔得

灣仔啲酒吧你唔剷平佢

咩講笑呀 認真架
美軍黎到我準備定地圖架

支持立法立完法，我再講Sir this way

中共真係好叻玩自我實現

講 sir this way
係咪已經犯國安法？

［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

幫幫手推上熱門

on9

同香港講嘢要出口交部
支那又承認港獨 煽動分裂蝈家

#letskillchinese

哦
咁美軍幾時黎

市民邀請就入撚到黎你支共隊摺被軍不如摺定紙巾幫美軍大隻佬抺屎啦

登陸pls

喂 支那人係咪mon緊po呀
Sir this way

好似近年玩野試過唔俾?

Sir this way!!

SIR THIS WAY
QUICK QUICK

不如快啲立法啦，
睇你成日擠啲理由出嚟都辛苦

我記得舊登以前有個會員係美國海軍
佢會開post分享軍中點滴
唔知個位會員係唔係lihkg呢？
好好奇佢依家點

sir this way
我就嚟邀請Thanos登陸

又再證明以言入罪

Quick quick quick

Sir! This way!
Sir! This way!
Sir! This way!
Sir! This way!
Sir! This way!
Sir! This way!

調返轉
支持支那派兵打柒美國囉

GO_NAVY 巴？
佢過左嚟LIHKG

同志，这里

無人講笑

Sir this wayyyyyyyy

咁我邀請你登陸臺灣囉

亲，这边

連登愛國分子邀請解放軍解放美帝國

講sir this way都犯法

微博日日有人講

係啊係啊, 係佢啦

甴大大，這邊

A

先生這樣

習大大這邊

美軍來了口交部排頭位迎接啦
幾時輪得到我地

出兵啦垃圾

紅色有角三倍速

美國來了我帶路！

長官，這條路

佢地都有睇連登

Sir this way係中國傳統文化

Sir this way!

Sir this way

怕阿sir？

匪區都多啵. 咩"美軍來了,我帶路"
自我檢討下啦,柒頭.

蛇跌屎喂

遲d連sir this way都冇得講

人哋成個灣仔酒吧比個外义部熟識十倍啦！
有哂所有bar 女電話地址啦！

危害乜呀？

外交部好低智
習種女沒被邀請
也登陸
美帝國土

廣州同包也歡迎喎

屌你幾時亮劍
講到口都臭都未亮

口交部啲新聞稿好中二病

外交部有 account?

咩講笑呀，講真架
你唔夠打，又唔肯打
咪唯有做帶路黨囉

講兩句sir this way 都危害國家主權
你個國家用豆腐做？

玻璃

叫一聲阿sir
就係分裂分子

官方認證

比自己國家嘅戰機趕走咗 又邏輯短路架喇

邀請都有罪

咁撚容易邀請到敵方軍隊嘅話你邀請D恐怖分子上門消滅咪可以取代美帝做世界警察囖

真係核平美國第一個就核平香港啦
當美中關係差到要開拖，一定炸咗你個金融中心先架喎

事實上成日都有美軍嚟㗎
上年四月，成架美軍軍艦抵港

邊撚個港共批准㗎？

都只係針對一少撮人，對大部份人無影嚮

本來都冇人知
喺口交部個口一出

登陸過好多次啦

Sir, this way.

好想俾美軍登陸

直接西環上岸㩒撚住你哋班中聯辦

都係想幫你請美軍過黎俾你打啫，等解放軍唔駛日日摺被。

邀請美軍登陸?

Sir This Way

美軍未來我邀請

報告,習近平女兒已先登陸美國

半年內Sir, this way會唔會變禁語

STW
Yaw siht, riS

蛇, this way

我想識多d朋友者

遲d去外國旅行都算犯法

瀡！典屎喂

笑撚死我

普通一個市民講呢句野就變左恐怖分子

我諗住引美軍入來等比我地偉大的黑警一網打盡喎

比黑警一展所長係愛國的表現

siri this way

敵人反對我支持，証明呢下打中中共春袋，要keep住做

長官，這邊

this way this way

立國安法咪得

快撚d立法啊 廢物 屌你地班死龜公

Sir，follows me

sir this way
sir this waysir this way

大陸佬唔係講制度自信，信你就唔駛驚啦，鳩噏

sir

共匪驚死唔會有美軍登陸 逼鳩香港人搞事 下次講外星人 會唔會懲罰香港人勾結宇宙大帝

美軍就登陸台灣架啦
你自己醒定D

環球時報都有叫wor

哦

外交部提供笑話

唔好笑
可以睇到立法之後既香港言論自由得返幾多
淨係你係連登依個留言，秘密警甴已經會上門拉你

SIR THIS WAY

支那而家講嘅口吻完全同佢打壓新疆嘅模式一樣，一開始就扣你帽子，話你恐怖分子暴動暴徒，然後為佢自己殘暴嘅行為打開門路，既然佢咁鍾意玩語言偽術，咁我哋應該都要扣翻佢帽子，話佢係不合法政權恐怖分子，共產黨係世界嘅恐怖分子，結束恐怖分子專政，還政於民，叫全世界聯合起嚟打到共產黨⋯⋯現在國際初型格局已經完成，要吹大啲風，希望今年內成事⋯⋯

首先國安法大於任何一條法律, 到時唔好諗住其他基本法、人權法、私隱、網絡呢D可以保障你
要入你罪話都冇咁易, 基於國家機密, 法庭將會閉庭審訊/ 帶你返大陸審

登陸個時CCP 都滅左了

仲以為係老納

Sir this way🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

Sir! This Way!

我直頭想請Thanos 大軍來呀

屌你連登9up你當真，執柒咗佢啦

就嚟呼吸都唔得

中共次次扣我哋帽子都弄假成真

睇左呢個post?

(重貼) [教學] 如何為美軍帶路

如果做到咁...即係攬炒成功

原來做恐怖份子咁容易
Sir, this Way!

原來呢個方向岩

快立國安法 立左就安定繁榮

係唔係因為咁所以美軍係越南同菲律賓租軍港？

班高官
全家外國護照
呢啲先係危害國家安全
為防高官被外國勢力收買
應立即終止所有高官及其家屬
可以擁有雙重國籍之權利

以後出街得閒望下天, 俾中共咁燈一燈隨時真係會有B-1B轟炸機係頭頂飛過

含淚投票了。

激進分離勢力有幾激進呀，戰鬥力懸殊到咁

美軍來了

叫佢就會黎咩有冇咁天真呀

sir this way
美軍未來我邀請
美軍來了我帶路

快d過黎打柒共狗
佢地淨係識摺被
肯起腳就會入波

有冇留意到無講到明必須靠國安法防範

sir this way都獲得認證

唔通我地叫制裁美帝就會制裁咩
支那真係唔用腦
根本就係支那自己申請美國制裁

我地邀請姐 人地可以拒絕
仲有自稱強國兩三個人動搖國家安全
係咪要自我檢討

SIR字就犯法？
咁班黑警以後點講YES SIR, THANK YOU SIR？

口交部都白痴既

如果我哋講兩句，美軍就會黎，咁全世界都係美國，中共應該會變咗美國既狗

請兩句就邀請到嘅話
支那一早滅撚咗国啦屌

俄軍都邀請 咩軍都邀請 so?